［17-2-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

D7BC

無買

唔識欣賞........

情人節後少左人上水....

沉哂船啦班友......

不如一路肺炎落去...股樓就創新高

消滅貧窮人口, 中又贏

Letccpwin

樓真係必勝.....

agger....dog dou ng diu.

廢淡呀.....

DLLM AR...

ONLY BC CANNOT COMMENT THAT
YOU EAT THAT TYPE G GA

咩事啊，個頭腫晒啦

0.618了，可以集合mei

WAIT WAIT 衫幻 SIN...

隔個禮拜返工
一返去就做到趴

落去揸bc 69 Ho Ng ho ?

得返咁小人

refund la DLLM....

我69一早破左.....

有冇人Charles Schwab login唔到?